Kohtu korra pärrast ollid Pisalo walla kohto hones kokko tulnud
Kohto wanem Mart Mänd
Kohto kõrwamehed Jürri Karing
Jakob Tanner
Kohto käiad ei olnud, ja ei tulnud mingisuggust kaebtusse egga selletuse asja ette wõtta
Kohto wannem Mart Mänd XXX
Kohtokõrwamehed Jürri Karing XXX
Jakob Tanner XXX
Kirjutaja Kustas Liiw
